［願榮光歸香港] 李斯特城球迷討論區(5)

1. Kasper Schmeichel
2. James Justin
3. Ben Chilwell
4. Çağlar Söyüncü
5. Wes Morgan
6. Jonny Evans
7. Demarai Gray
8. Youri Tielemans
9. Jamie Vardy
10. James Maddison
11. Marc Albrighton
12. Danny Ward
14. Kelechi Iheanacho
15. Harvey Barnes
16. Filip Benković
17. Ayoze Pérez
18. Daniel Amartey
20. Hamza Choudhury
21. Ricardo Pereira
22. Matty James
24. Nampalys Mendy
25. Wilfred Ndidi
28. Christian Fuchs
35. Eldin Jakupović

3粒

入多粒啦喂 華迪

華迪入多幾球啦，刷下數據都好

新po lm

4粒

華迪兩球

不如我地都玩波衫+會員no.好冇

華迪又入

起孖

有幾耐無試過入咁多

lm

希望華dee帶帽

yup ，華迪上次戴帽已經係兩年前

留意左好耐，T仔通常踢到60-70分鐘就無貨

泰利文斯成日恃住自己腳頭重
場場都亂9咁射
但命中率低到痴線
完全冇哂安德列治同摩納哥啲重炮
咪撚再射啦

博下12M啦，比ayoze條柒頭破處

12碼都係會俾華迪射

佢個角球

換走T仔啦，無貨啦

英超球場既草皮有種特別設計就係防止呢啲痴線入球既出現
唔係話無 但真係少
你睇下查查就知
佢喺荷甲成日射啲好遠既波
黎到英超完全唔得

action area 1%

p26真係有少少同a11撞樣

彭利拿同拿卡錫迪都撞咗樣

唔同會就由佢啦

Gray:終於到我啦

遲早同
佢勁過比比鳥啦真心

ayoze鏟草夢碎

算撚數啦佢，除左12M應該入唔到波

Maddison 傷左？

Ndidi

ndidi

仆街我慢成一分鐘

大勝

正

第三

雖然大炒但真真正正破密集次數唔多
仲有把握力真係有待提升先有用
上半場起馬可以入多兩粒，唔駛等對手食紅

穩坐第三了
我就唔信阿仙奴贏曼聯七比零

下場M10要出到

下場先係戲肉

利記= thanos
其餘19隊= avengers
一輸左又帶開十分波

輸比曼真係好唔抵

係，我上個星期已經係咁講
btw李城攞唔足21分我覺得唔抵

真瞓咗冇睇
下星期對利有哂信心

咪燈DLLM

依隊波越黎越有big six味

如果可以斷到combo已經好叻

雖然唔想猁贏英超，但猁主場唔係咁易

上場利贏鍚菲聯都贏得好負碌
實有機會偷到雞既

cap帽龍屙蛋
利記呢兩季啲神秘力量癲撚到
搵左咩大師作法呀 仲勁過我地三年前既高僧

個龍仲要係獌
真係情何以堪

不過利週中要打歐聯
機會又大少少

如果薩爾斯堡打巢左佢
我地又搞到佢失分
分分鐘係佢地成季既分水嶺

應該打和2:2左右

和係最好既結果

其實我唔想見到so b 比人炒
曼聯依家個問題根本唔係領隊

我地最後一場先對獌，到時肯肯定換左領隊

lm binc

曼聯果邊話就算入唔到前四都唔炒
可以接受到重建
但如果作死到有降班危險我諗真係會炒
咩都有可能

原來華dee英超已經入左85球
分分鐘今季就破到百

呢樣就好講緣分

今季有渣土戰術，打法進取好多
又有T仔M10做供應，華迪破百唔係難事

明天加油
Foxes Never Quit

岩岩睇左華迪今季數據，
Total射門13次射正7次5入球
華迪好屈機
要不是對熱狗miss 2 big chance
數據仲好睇仲靚
Btw 聽日加油 fearless💪💪

Fearless

柒頭麥佳亞包越位搞到49000又失分

唔關佢事囉，個38號交醫院波
我地李城唔賣垃圾（除左飲水）

佢慢速一向都係為人垢病架啦
如果佢快少少就唔會比人陰到
仲要比Var捉到果一刻 真係慘豬

1069

各位球迷：

今日10月1號香港各區連成一線，所追求既只係上街表達訴求。

但竟然於下午時分有一名中學生於荃灣近距離被警方開真鎗實彈擊中心口，該名警員既行為本球迷會予以最強烈既譴責。

市民上街遊行或集會本來係一個和平表達訴求既方式，但為何每次警察出動就會變成一場所謂既暴亂？責任真係要歸咎於出黎遊行集會既香港市民？

香港警方一直主張係香港廣大市民出黎示威遊行以造成混亂，傷害警務人員安全，但試問如果無警察既情況下，示威者或者只係為左上街表達訴求既市民又點會突然挑起事端？

本球迷會相信公道自在人心，警察暴行愈趨嚴重，廣大市民會懂得分誰是誰非。

請各位示威者或者仲係街上既市民請你地注意安全，全香港既球迷會都等緊大家安全返黎齊上齊落再次一齊睇波。

最終本會再次強烈譴責今日香港警隊於各區開真鎗實彈射擊廣大市民既行為！

最後奉勸一句 - 人不犯我 我不犯人

望各位平安歸來，繼續爭取自由

李斯特城香港球迷會Admin

G持

薩爾斯堡都做到咁大麻煩

星期六有機

m10 聽日可以出場
但相信大家都冇乜心情

願榮光歸香港

洗唔洗搵定其他地方

大家今晚小心

聽日都唔知乜野事
希望聽晚見到大家報平安
一齊返黎睇李城比賽
Fearless, Fox never quit

熱狗輸兩球

佢地搞到查查fans無得屌白狗唔用佢

熱刺搞乜

又一粒

熱刺發生乜事？ 我地打得咁辛苦先贏
白禮頓竟然炒3粒
利申：無睇

冇睇
但應該軍心問題

今晚猁出懦夫蘭
偷雞有望

你偷雞既意思係想和定贏撚埋先
如果係和我都有信心既

原來今日新玩法
唔出水貨 比praet同m10同時出

李城次次對猁都好早失波
今季李城都係遲入局，可能頭10分鐘就輸
你地話有機會偷雞，真係FF下好

T仔啲波好唔掂，係咁傳失

個波去唔到利禁區

渣土加佢租

差啲輸

今日chilwell 成日都交波交得大力咗

亞諾踩T仔腳

o紅佢啦

蘇古頂咁靚但越

又話防線好撚勁?

輸了

死利狗開始殺傷戰術

未睇到

又係伊雲斯呢條廢鳩

Evans

一個失誤就輸

垃圾獌就收皮啦

玩神祕力量
踩完人連黃都冇張

係喎

希望和仔

利太屈
人地始終歐聯冠軍
現實d輸少當贏算

反擊都無 今場和到都好了

2-0既話我會提早關機
希望唔會啦

最撚衰紅牛 打醒左佢

開波前仲話偷雞
btw唔算打得差，但有待改善
後防比人禁住打前線都無得怪
係伊雲斯失誤，呢啲個別事件
下半場就算追唔返都好，希望打好啲
come on leicester!

著親波衫睇都輸波
不過都係得上次對曼

原諒伊雲斯
頭幾場佢都打得好

隊波有啲散

真係要買後衛

華迪做乜撚

1:1 maddison

M10!

m10

M10

maddison

a17百屌成材
BTW黎緊幾分鐘唔入黎
驚劇透

係咁打心口個隊章
依家好撚痛

In m10 we trust

屌

神秘力量

12M神秘力量

又係你 伊雲斯

A11

艾伯禮頓喎

唉屌

好想叫人渣士躝啦
但今場又真係唔關佢事
報恩算報得幾靚

戇鳩，臨尾香

a17

最後最後最後先黎絕殺我

唉

點解唔好好地將佢解圍

屌你艾伯禮頓弱智仔
篤走個波就畀舒米高接實啦
仲要踢走個波又唔清出界

本身可以斷鳩佢連勝

呢場同獌個場都幾唔抵

前四不保 狐臭不好
不甘安於渣帥憤怒裏

渣士算係咁啦

佩雷斯都好燥底

加油李城
呢場利真係贏運

點解a11唔比舒米高接左佢算

a17 做乜想玩mma

以李城班底，捱到加時先輸，算有曬交待

rogers

直接踢出界解圍都好過咁啦

我睇到好燥A11唔好係禁區玩野嘛

收左錢

蘇古上身
又無人咁好波

你地好多機會拉開唔到紀錄啫
不過作客預左輸

係勤力但係成日覺得佢波底好粗糙

佢永遠得一招
唔望隊友大腳斬波
但華迪又同佢心有靈犀

原本諗住可以斷尻痢連勝

A11有一球傳到比華迪半單刀
但華迪推大力左

希望呢場波唔會係成季既轉捩點啦
有陣時做唔成搞屎棍斷人combo 跟住就會自己食屎 下幾輪有無要對強隊？

睇住艾伯禮頓補時咁輸12碼真係好撚慶

佢兩個係心有靈犀

慘 比利記同曼聯靠12m贏

陣間到鎚仔

難得a17入黎生性

唉陷家剷好唔開心

艾拜頓畀華迪係特別準

呢兩場好唔抵
踢得都算ok

比水晶贏 同分唔要死

唔覺會因為呢場打疾道氣
對面未對我地已經7連勝，我地仲要作客
主場比人禁住踢，頭20分鐘連對面25碼都入唔到
岩岩1:1追平反而係奇蹟成場射兩腳入一球
對面好多機會自己on9 MISS，唔係神早拉開左

大家聽日見啦

越諗越唔抵

雪9艾伯禮頓

臨完場失好損氣

係 鎚仔今季威脅大好多

無端端跑落底懶勤力

冇翼用 佢算係咁

第1下篤走個波就畀舒米高接實
又要貪多腳都算,一腳清出界咪簡單直接
搞到畀文尼搶到個波

好在下三場都唔係太難踢
專心保住前四算
如果利記真係想衝擊38連勝
佢地贏既對手都幫到我地搶前四

我地8場對左4隊英超，去到12月前都好易踢
仲要隔一個國際賽周先踢，乜都反醒曬啦
btw英超比猁狗攞真心唔爽，但無可奈何
猁狗同李城個gap真係幾大，李城仲要努力

仲諗住完場1-1可以讚爆炸頭剷傷埋沙拿依家嬲到差啲唔記得左

點解入完波要換走MADDISON,傷完唔俾佢踢太耐?

換佢果下已經有啲不祥預感

明顯想守攞1分

通常咁做都會輸
周不時見

收聲啦，咩都話領教，唔識波先會咁

完場嬲鳩嘅comment 仲多過踢緊嗰時

如果想攞一分唔應該換走M10，控球在腳好過比個波人進攻

覺得唔抵呀嘛
如果無1-1果球keep住1-0咁完場應該好啲
比左個希望香港完場又要打殘返佢
心諗痴撚線

原來般尼第4

只要李城唔學得上年狼隊咁
入前7應該無問題

屌西咸1-0

1-1

西咸真係好廢主場輸比我地剋星水晶宮

比人反吸

當阿贏到都起碼仲有前四 唔該晒昌宮

今年昌宮痴左缐

仆街文尼插水

如果，var覺得冇問題係唔會重播個動作咁多次，不過十二碼決定權係主球手上，遇着個主場雞無計

如果var覺得冇問題係唔會重播個動作咁多次，不過十二碼決定權係主球証手上，遇着個主場雞無計

愈諗愈唔抵

我反而覺得有問題果d成日播一次就算，唔俾你睇多幾次，吹錯扮冇事
冇問題反而播多幾次，唔怕你睇

算啦都過左去 今季擺明造比利
咁都唔使失分講撚咩
怨婦左廿幾年先拎到第一個英超

仲要害埋香港

針對球會既酸真係無意見。
咁都拉埋香港來講。有無腦？

屈dee

但出面波台啲人都話係利記借晒香港啲運喎 唔係堅架咩

其實香港搞成咁 好多原因都係因為利狗搞成

咁你自己弱智就唔好衝出黎柒啦

Albrighton都有責任俾Mane有機會插水，不過主場雞就好明顯，TAA突登踩Tielemans腳跟冇牌，Van Dijk用頭爭波頂到Perez隻腳，然後吹Perez舉腳過高好明顯有偏頗

你on9都唔駛講出黎

其實a11 踢去底線比個角球對家可能會好啲

再爆利閘就成個po同你洗9佢

死猁狗發咩神經呀

你問下你地隻爛賭狗發咩神經啦

即係邊隻

撩交打唔比人還拖

口德村呀
無啦啦爆人閘發神經係度屌人

我on9都喺呢度鳩啫
你引啲利狗入黎吠

我現在屌了他啦
當打和好無 當比面我

再有下次就有心理準備成個po都係啦

采啲痢狗都on9，見一隻block一隻

做乜鳩撩交打

有隻痢狗屈鳩李城黑哨
話爆炸頭唔紅好黑啵

做乜撚貼gay 圖

攞足三分仲話我地口哨

黑哨

人地係狗竇講就是彈啦

狗竇又點，佢講錯我屌柒佢有乜問題?
彩都攞撚曬仲屈鳩李城黑哨，屌佢老母

咁你還拖都有道理

再黎我地block柒你咪得
金宵post啲仆街玩金剛棒都係咁解決架啦

波台一向狗竇講野冇責任架啦
你仲要唔係理性討論
係撩交打添
仲要show blocked user好威威喎

見到有啲利仲去華DEE個IG笑人
乜撚野心態

鏝輸緊比狼

真係要比利拎英超

今季李城輸鏝就會跟住輸

其實原則上我唔係好反對利拎英超
我咁大反應一嚟係我想笑利成世冇英超拎
二嚟係我見到利迷有少少反感

唯有希望佢地臨尾黎一輪十場不勝

曼聯輸緊比輸比我地5-0既紐卡素
到底我地點解會輸比曼聯架

黑哨啦，個場其實打得唔差，係輸個ON9 12碼

李城收人?

睇睇賽程
或者可以挑戰十場不敗

得唔得呀 十二月有幾場唔易踢

難打嘅有愛華頓 阿仙奴 水晶宮
但阿仙奴作客柒開 愛華頓今季好似麻麻
應該可以搏吓嘅

愛華頓唔難打
不過要睇埋到時馬高施華死左未
如果換左人教就會有少少變數

睇會唔會唔洗再做水晶宮私家雞

炒我地五比零果場真係

「長遠表現才是最重要的事。5年、6年吧，之後再評論我，看看我在這球會是成功還是失敗。」哈利麥佳亞（Harry Maguire）表示。「我相信而且有信心，5年、6年後我將在球會獲得成功。」

諗起阿Paul名句

下場VIU 會播

但唔記得對邊隊添

般尼
但上viu 個網有冇得睇？

有掛

舒米高

勁 呢啲咪質素囉
麥生 打爛三貓十二年外圍賽不敗齋砵

Maddison 因病退出國家隊
但被人發現個日去咗賭場 大家點睇

反正唔出 算啦無咩特別

唔抵幫
但可以當幫狐狸留力

返工好似返緊曼聯咁
冇表現嘅就高人工 高身價
有心做嘅做最低工資咁

有人無波踢霉到做埋社運人士

叫佢聲援香港
大把人支持佢

係喎
下場踢般尼drink beer 有冇機會出？

佢比人打左一身應該未好返
就算好返都應該唔會用

佢去錫菲聯問下好過啦
如果佢同華dee無反面以v9同錫菲聯交情可能會借黎用下既

尼日利亞今晚定聽日仲有場
即係對般尼出唔到ndidi 喎

v9 係錫周三

唔係兩隊都踢過？

查左了 唔關佢事

與非洲國家杯不同，參加比賽的國家隊必須由參加本國聯賽的球員組成。例如，喀麥隆球員只有在為喀麥隆俱樂部效力時才有資格參加喀麥隆國家隊。

摩洛哥是衛冕冠軍。

硬係覺得今日場波無咁順利

今日好似有維猜悼念
如果係既有維猜英魂帶領下應該可以贏波

哭了

always in our heart

ayoze清得咁肉酸

條友柒夠未

今日好少人

熱刺柒撚夠未

肥普想去獌？

仆街爭啲

巴恩斯唔夠力

真係要盡快入一球

真係好盡快 但比人入

仆街你又燈

兩連敗 羅生小心又比人改姓

ayoze屌你老母

ayoze 成日都唔知佢做乜

木仔倒戈入波

般尼龍咁早就dom波鐘？

如果追唔返真係無野講

唉咁都唔入

ayoze真係買錯

vardy

華迪

一係隱形 一係黑洞

華dee

學界仔都好過佢

Barnes突破+比得靚

HT 1:1

左腳同埋窄位

聽keyman 講另外個比利時仔今場出唔到
如果唔係出佢好過ayoze
起碼人哋入過波

左腳都有

Barnes上季百屌
今季可以成材

咁就要犧牲maddison踢邊
我覺得出albrighton好啲

Praet

A11 for sure la

32歲重可以壓住mee入

之前先派完膠

係
唔記得佢個名點串

但後備有佢喎

正想講

好驚艾伯禮頓回防亂出腳

ayoze真係無眼睇唔會再曬時間鬧佢
Barnes好有潛力，未助攻之前都有表現
華迪有球半單刀唔入，比著以前應該食硬

有咩
有嘅拿拿臨換撚走ayoze 啦

偶然一球啫
佢同vardy嘅chemistry係全隊最好
招盲斬畀vardy都執到唔少球

真係唔知佢踢乜鳩

後備入效果更佳

啱啱喺自己後面無撚啦啦跟出界送個角球比人都唔知做乜鳩

控球7成5

發生咩事咁都唔射

ayoze vip飛睇快攻

贏番場波比維猜睇啦

T8傳好過

ayoze求下你放過我地

右邊冇攻勢
有都係Pereira

ayoze你去死啦

我屌你老母艾約斯

成班飛機

港隊都夠踢

射走左30m

炒撚咗佢啦

ayoze

屌你老母，返去打飛啦屌

出a11啦 或者睇gray鳩推好過

艾約斯咁好射都射到10樓高 屌你老母

7換17

終於換走

係喎，好耐冇見gray

中龍我都無咁嬲，射上天
射比維猜呀屌你見到就炆

搞撚到長期打少個人咁

進攻好唔夾 一係隱形 一係黑洞
防守又唔係勤力逼搶

On9咁撚樣比

都越得幾明顯

終於左右都有攻勢

但係gray咁樣走overlap
都好過ayoze長期塞係中間
中間即刻多咗位

T8

我係咪見雲尼亞里

射得咁靚

t8

GOAL

hahaha

成個進攻順左

留返ayoze 踢 聯賽杯算啦

ayoze球隊毒瘤

barnes真係好正，成隊得佢會玩故意溜波

換摩根

幾好 如果可以再同chilwell多啲配合
可以玩到好多嘢

撳爆平安鐘

三中堅?

真係咁

即輸

on9

加強防守真係無好下場

格離熱想點

og...

Shit

On9

咩事

我地都有黑哨

下 no goal

成撚日輸埋啲on9波

好波不如好運

黑暗勢力

般尼成日比人黑哨

有啲黑

咁都計唔入？

咁都有得no goal

no contact

個var係想話般尼犯規令佢護唔到空門？

咁都唔計🤨

維猜

屌 黑哨到咁

咁都得架咩

點解唔計入波? 有無手足解答下?

維猜顯靈

泰國高僧發功...

好多入黎爆閘

維猜悼念日唔失得分

聽講波講 好似話般尼有人犯規kick左伊雲斯令佢護唔到空門

點都追唔到，但基特木特好似真係kick低左佢

平安鐘緊

本身應該追到
但睇慢鏡都唔多覺佢有kick到伊雲斯

係咪應該3-1先加強防守
一換走เ15攻唔到

真係好淆

黑暗勢力發功

渣土玩三中堅，用隊隊波唔慣嘅陣式，失分都抵死

不要再説了

念力

我願意向般尼道歉

踢到咁嘅樣

Preat 都靚仔過Ayoze

泰利文斯屎忽好好肉

今日維猜紀念日

ivanovic
santi cazorla

踢到咁真係失分

this is gay

屌你咁都唔傳

part做乜唔笠

傳比前面已經慢里無人
佢自己推
on9

快啲完啦好嘛

比前面推多十碼笠咪得
佢on9
比人搶埋就死得

今期買啲人都係差啲

trossard好似勁好多

比起皮耶特

mom var

咁都吹真係on lun 9

唔知講咩好

MOM 維猜在天之靈

李城贏維差顯靈

渣土換入摩根呢個取態錯曬
分明想守到尾，但3中堅又唔慣
搞到失位，最尾要靠黑哨先攞到3分

sorry 般尼

下次唔該唔好再咁換摩根出嚟，打亂唒後防

點都好過ayoze

Albrighton值得正選

係，仲搞到少左人去迫搶
搞到最尾10分鐘般尼輕鬆扭波

係 就算係想守
出choudhury出嚟逼搶下好過啦
出morgan踢3中堅啲位置感差到

Morgan 入到黎 Evans 忙撚到

出隊長都應該係因為維猜

88分鐘先啦屌

第一球失波我都覺得好無謂
對面斬個波過黎，李城3打2都比人頂入

下場a11/gray正選 真係踢返右翼
唔好搵ayoze塞係中間塞死

仆街 原本諗住買一百蚊2:1 點知撳錯咗十蚊

跟住3:1 真係嚇撚死 好彩v a r

果球無var係2-2喎

sorry 2比2 手快快打錯咗

以前睇找卡數 艾約斯好多都係自己去 又扭得又射得
依家過到黎 變撚咗伊恩拿祖

華dee 仲係度...

maddy係咪賭場賭到無力踢波

太早出

3分
利申冇睇

下場要深夜

屌原來睇番var都救番我地唔少

如果點都要輸var
我寧願輸今場贏利嗰場個var

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

佩爾去咗教聖伊天

幫你推

now串到

真禾達今年中醉駕發生車禍，被判禁止駕駛20個月，並需要進行70小時社會服務令；最近又在夜店鬧事並受傷，需要休戰數星期，因此他有充裕的時間參加反絕種遊行活動。

錫菲聯有料到

錫菲聯

對般尼爭議嗰球，對面係有貼到伊雲斯腳尖
我覺得55波，同曼聯對李城球12M一樣可判可唔判

呢隊野都好硬淨下
我地打佢地都踢得好撚閪
係靠barnes枝火箭先贏到

終於坐穩第三，希望下場熱刺就算贏唔到利物浦都打個和

如果對晶宮阿妓贏到既話真係前四有望

曼聯最貴後衞被批 荷蘭名宿：佢好餘業

牛治串到

晶宮年年都克著我地

今年唔同了

晶宮爭我地三分咋

般茅往年都剋住我地
如果發揮正常無傷患我覺得今次可以有突破

對晶宫驚過對big 6

五比零

一比四

突然覺得蜜瓜個樣有少少似林卓廷

下場對修咸頓都唔係食硬

華dee 個女出世了

有冇手足今晚會睇？

睇
聽日星期六

深夜波
唔該唔好又要捱夜又要輸波

今日凝住無咁容易

尤其是一面倒外間睇好果陣

深夜波 西波多

準備好和波未

西時間西波多

出左陣？

出咗

sub果個J Michael Justin邊個黎
小將？

又出ayoze

Justin 唔係今年向盧頓買入個個左右閳咩？

唔記得啦無出過咁濟

摩納哥出10M買施利文尼
btw依家得閒睇緊摩納哥比賽
施利文尼做埋組織

深夜閪波仲多人過上次

星期五晚嘛，唔駛發夢住

其今日先係boss 單意外一週年(好似係)
希望今場都有得赢

433

見到舒米高條隊長帶
仲諗起蜜瓜唔記得擲銀

ayoze呢場如果都入唔到波可以正常棄用

個邊好大雨，地波好難傳

個波好啜

好波

chilwell

對家紅

子維

對面 貝查特紅埋

btw 寧願無第二球都要clear sheet

ayoze 同gphone 一樣做DQ師就得

笑咗VAR RED CARD

2:0 T8

T仔 GOAL

癡撚左線

3:0 百屌成材 艾約斯

ayoze開濟

百屌

ayoze 百屌成材

對家西波西時間

對面啲人都走

大炒紀念維猜

希望華dee入番一兩粒 擦下數據都好

泰利文斯個pat真係好撚正

我地今季無12M

瞓得 起身收錢

打多個都平安鐘 壓太前啦

barnes差啲

ayoze要keep住屌

第一球都要多謝對面個龍接唔實

明明入左波唔想鬧佢

繼續百屌ayoze

4:0 艾約斯

百屌成材ayoze

李城今季要有前四喇

李城好波

有啲飄 要飲營養快線

早幾日先有新訪問問渣土點睇ayoze 唔入波
渣土話想信佢一定會入
結果今場就入兩球

完全諗唔明點解會輸曼聯個場

伊恩拿祖係咪已經放棄咗

大屠殺

5:0

睇緊啲咩

有無機會10:0

Vardy

華迪～！！！！！

痴撚咗線

李城今場係唔係個個拍左喜茶上哂電，好撚癲

不負責任猜測： 下半場換入摩根
本來形勢大好即刻變咗 我哋變相打少一個
最後大家要撳平安鐘到完場

Jamie Vardy is having a party

刷數據
想當年 佩爾帶李城 人地紅牌 我地永遠攻唔入 仲會輸番轉頭

依家好放心

6:5

對面43個樣有少少似T8

羅渣士有料

如果唔係無判１２Ｍ，6-0左啦
今季球證唔肯比12M我地

個球禁區外

呢場波丁出血
想問我地英超最大勝仗係咪再入多球就破紀錄？

第二(暫時)

罰球都無啦 比m10表演下

咪證明我地生波都夠殺

barnes衝左入禁區個球啵
我記有一次係禁區頂，一次係禁區內
不過算啦都大炒

I see

上次對紐記大炒5粒先話相隔N年最大記錄
點知轉個頭又炒5粒

紀錄應該會破 我唔信渣土會叫隊波鳩搓完場

英超無試過贏雙位數 我地可以挑戰下
最勁都係9-0

換啲年青人入黎啦 留力踢下場啦

Justin有機踢英超

支持換摩根 球賽需要一點刺激

yup，下場聯賽對死敵永昌宮

6:5完場

我估埋單7-0 雖然想攻埋佢
但渣土都係一個紳士 我相信佢唔會咁做

挑唔到掛
之前鏝對屈半場5球
最終都係得8球

希望有clean sheet

華迪差啲

摩根隊長 上年仲係穩閪陣嘅代表
今年真係... 下年可以返牙買加種檳榔

華迪做乜

6:0

Ayoze

帶帽 艾約斯 6:0

ayoze戴帽

7:0..

百屌到hat trick

7:0

對面離場算啦

華迪都未試過戴帽
佢一開齋就戴埋

7:0 埋

向10:0進發

球球都好靚

上下半場有2分波

ayoze 會唔會入選到下輪國家隊?

試過啦 上幾季

華迪！！！！

對鏝4:2

華dee可唔可以都戴㡌

影對家領隊o 咗咀咁好好笑

希望維猜係天見到啦

換啲後生入嚟練吓啦

渣士玩開勝利十一人

進攻球員除左Ｍ１０,個個都有波入

Barnes 都冇

不過Barnes 有助攻

係啵

ayoze差啲

Evans掂唔到粒波

李斯特曼城

Madders有了

8:0
麥迪臣

有無機9:0

球罰球靚到

好似話入就入咁

真係痴咗線

有嘅唔該華dee 入
拎多個hat trick

入多兩粒破英超紀錄啦

睇WIKI
頂級聯賽最大比數差距作客勝仗
係8球
即係依家平紀錄(好似係)

12m

12碼

終於有12M

9:0
華Dee

破埋紀錄

英超冠軍

對面唔差左送多粒12碼比華迪

華迪相隔幾年又戴帽了

本身係咩紀錄

爭少少破紀錄

狐狸兩頂㡌

唔係車路士9-0韋根咩

個波係比vardy 定ayoze?

華dee射手榜即刻上左去第一
入左11球

我睇中文wiki

破左啦,AWAY RECORD

分先後

同埋我嗰個係作客

比佢拎個波賀佢生女啦

Away record(好似係）

哦即係平左總紀錄9球 破左作客紀錄

想問主場係咩對咩幾比幾
客場本身係咩紀錄

主場好似車仔試過兩次炒九粒
一場葉士 一場韋根

車8-0韋根
英超record 係 曼聯 9-0 葉士域治 (04/03/1995)
而家李城係平咗英超史上最懸殊比數呢個record

FYI：
Biggest PL home win 9-0 - Manchester United v Ipswich Town (4 March 1995)
Biggest PL away win 1-8 - Nottingham Forest v Manchester United (6 February 1999)

瞓唔返

打J先

足壇一大奇案：曼聯到底點解會贏李城同車仔

修咸頓之前好似係和咗曼聯

嚇死我咩
Perez入3球

李城可唔可以分啲威能比香港人

再和利記

perez今日d控波睇到嘩嘩聲

佢老味主場一定要炒鳩佢報牛
大前提係蘇b未死

仲勁撚過曼城8:0

一係唔撚入
一黎就hattrick

訓唔著

有球角球癡落黎勁撚到

到底佢之後係打通任督二脈定打回原形

嗰球Evans咁都入唔到

今場打多個啫唔好諗到佢咁神
下場對永昌宮又咪比人炒

呢條友要繼續百屌

細細聲講
獌開季到而家入得10球咋

返工貼去老闆門口先

開心到訓唔着

不枉我捱夜睇

希望Barnes可以keep住進步
今季打得好可能係對手唔熟Barnes踢法
唔好好似拉舒福特咁，比人睇通左就變弱

o仲未訓到

已經唔打算瞓

由Puel黎到開始，我地作客修仔都贏
仲要係大炒嗰隻，記得Puel倒戈修仔炒4粒
嗰場日本仔梅開二度，我即刻印左波衫

仲係接受唔到可以贏成咁

雖然依家只係打咗10場
但我真係諗唔到有咩理由M10會轉會曼聯
出面吹得好恆

我都係 依家不停google李城等有無更多飛機文

我地成隊都傳獌狗架啦

根據《每日電訊報》的消息，今夏曼聯爲引進麥佳亞豪擲8000萬鎊，而且款項基本已經全部付清。

報導指出，許多高昂的轉會交易是以分期付款的方式支付的，但李斯特城這次卻已基本拿到了所有的款項，且準備在1月利用這筆錢進行引援。

NDIDI M10 CHILWELL 仲有冇

件大舊衰都賣到8500萬
睇唔出呢幾件要賣得平過佢
死獌狗最好攞錢掟死我地

創左歷史新記錄

英靈保佑 咁啱1周年
90mins 9goals

渣士唔係一個濕鳩黎

舒米高同舒米仔係唯二球員同時保持到clean sheet 同佢哋效力球隊入9球

支持奪冠

咩話 40:0

摘仙2.0你今年撐返李城了?

仲要係同月同日拎英超

睇左個李迷vblog，修迷唔夠半場就走人
成班李迷向修迷揮手講88

開賽10分鐘先開紀錄，修咸頓的賴恩貝特蘭在左路侵犯李斯特城的史超活岩士唐，李斯特城藉得益，由後防芝維爾左路助攻射入，領先1:0。賴恩貝特蘭亦因為這個犯規，經視象裁判翻睇片段，被球證直接紅牌趕出場，修咸頓開賽12分鐘，就要以10人應戰，成為今場大敗的關鍵。

港台

連艾約斯都打起埋
一月轉會窗再加強板凳深度真係可以諗爭冠
呢家隊波其實仲勁過15/16

希望十一月美國國會過左人權法之後利會一直走下坡 然後香港就會贏

爭乜冠今季拍馬都追唔上鏝同痢
穩住前7先再諗爭前4

J死人

我地後防好過鏝中場好過痢
華迪唔傷既話攻力都拍得住佢地
係衰後備唔夠人
最大優勢係冇歐戰包袱
Keep住個勢咩都有可能

Ayoze兩次帽都係對修咸頓

仆街，Ayoze食咗禁藥？

我係李城迷啊屌

呢家最大弱點係Evans
其實響蘇超跟過羅渣士果件Benkovic勁唔勁

Chilwell又勁咗

希望再下場對晶宮唔好囂

兩隻慢龜中堅等比沙夏爆過格食格

你唔好咁黐線啦

之前有年炒修頓1比4之後
跟著好似係主場對晶宫輸3比0

昌宮係李城剋星

IG 睇到有位日本人好詳細整出黎 幾有心機

日系手繪

岡崎幫李城攞日本fans

熱刺比希望我地

碌碌李城IG 又好動容
感覺維猜雖然離開左一年了
但佢賦予左李城更大動力做大球會
唔係話要取代邊一隊做big6 可能係big7
因為早十年根本無big6呢個概念 只有big4
big幾多係睇實力既

精宮攬炒阿妓 前四暫時呢刻幾穩

屌 一講3-2

VAR 好波

都係破唔到利金身

都係29歲果年

算啦 依家保住前四就夠
想追近利記既話基本上靠鏝雙勝佢地
我地又最少要對鏝兩戰不敗
其餘比賽仲要無失分空間
同埋有樣好不利既野
就係我地依家輸果兩場 對手都係著紅衫
即係好大機會作客阿仙奴我地會放低晒三分

紅衫嗰個咩理論

同cctai班風水師一樣既理論

屌你霉到要影床照賣肉

呢條友般尼後備都冇份

三個十分

今晚聯賽杯應該穩陣
睇ig 應該出硬JJ練兵
但我又諗起上年足總杯輸咗比隊英甲

無所謂啦贏輸都唔損士氣
唔好有人傷就得

希望今晚見到伊恩拿祖

上季輸紐波特

btw今晚好似有直播

T8同伊雲斯冇得抖

sleep is for the weak

唔知李城官網youtube有無

摩根隊長...

已經睇緊

i子入波

T8真心勁

使唔使快成咁
希望仲有波入啦

goal!!

輕鬆

係以前安德列治既組合入波

睇黎T8又要mvp

邊度有

格雷連呢啲無壓力既比賽都射成咁點

屌派膠

B仔詐糊

目前連勝三場同t8連續三場有波入

永昌官下場大炒李城

驚永昌宮呢場多過對妓

i仔有冇機會改造成功

建議借佢出去仲好

無，琴日佢入完波都無慶祝

希望抽到英甲/英乙果兩隊
直入四強

唔好咁老定啊
上年都輸咗比隊英甲定英乙

上年出局果時係咪仲puel帶緊？

係
個人認為依場同淐宮係puel 被炒嘅導火線

咁得啦渣土唔係一條濕鳩
如果真係咁好彩抽中牛津聯或者高車士打
渣土相信唔會過份輕鬆 應該會放多一兩個常規正選落去啦 今場正選得兩個係近期聯賽正選 確實係冒險左啲

有30%抽到英甲/英乙，有70%抽返英超
btw英聯盃都係算數啦，咪又係鏝攞

8強對咩？

好似今晚先抽

oic

求鏝對猁
其他是旦啦

對獌復仇

重慶大廈好多呀差都好似馬列斯

Oxford United v Manchester City
Manchester United v Colchester United
Aston Villa v Liverpool
Everton v Leicester City

應該8強

保送曼聯曼城
我地就難打了

對愛華頓咋喎

可惜對唔到弱隊

燈定先

好難講
可能曼聯輸
我哋對高車士打呢

唔係冇機
依家隊獌主攻會出事

但其實如果入到四強
要打兩場
對聯賽一定會有影響
咁不如專心聯賽好過啦

專心聯賽好過啦

原來贏咗都係對ATV 或者猁

保送雙曼
點解英聯盃場場作客

渣土入選 10月最佳教練
華Dee 同 T8 提名10月最佳球員

投咗VARDY同渣土

唔通ATV可以破猁金身

可惜鏝都...

咪撚燈啦 下半場猁又反CUP架啦

咁我地爬埋鏝頭囉

屈DEE可唔可以連我地都燈埋

有冇考慮依家買李斯特城冠軍？
我買咗100...

過到永昌先講啦，買完比死敵大炒

我地9-0估唔到係踢醒左修咸頓

過到下半場先講

鏝輸到兩粒？

屌 var吹走左？

阿和緊

比你燈到鏝反CUP

修頓值得有分

又追和

猁狗都1-1

維拉頂撚住

猁狗仲要補5分鐘，真係until we score

燈到兩隊都反CUP到聽日到我地輸

屌 不如聽日輸撚埋佢好過 比90分鐘我地追利
依家又無啦 還掂前四又穩
真係好唔開心

贏都無感覺了
連續兩輪比希望我地。死賤種猁

神祕力量好野

一分都不能少

唔好理佢，佢on9

人權法案今年過唔到 臭猁狗就繼續贏

點解要咁對我地

你仆街啦 晒撚左我九十分鐘我唔可以有感受 你皇帝咩？

今季猁狗一定攞英超冠軍
咁有運都攞唔到係佢嘅問題
次次都係補時絕殺，一次李城一次ATV
好野祝福猁狗

唯有靠鏝贏利

尋晚半夜睇賽果
見到猁反勝真係屌出聲

睇現場仲嬲呀ching

不過我覺得佢哋始終會柒一鑊勁既

望係咁望
可能真係行運到頭便是衰
我地拭目以待

賽前都要講一講ayoze
雖然上場戴帽，但踢翼真係唔岩佢
上場佢似前鋒多過翼鋒，其實踢雙前鋒有無得諗?
好似當年日本仔同華迪踢個雙前鋒組合

踢雙前鋒就一係442一係442鑽石
442既話雙中場要犠牲Maddison Tielemans 是但一個
鑽石就可以容納埋Praet入嚟不過冇位擺翼

個陣同上場一樣，羅渣士winning eleven
如果有歐戰打仆硬街，出死果11個

咁都仲有兩次買人機會嘅
同淐宮作為我哋頭號契家佬
用最佳陣容上陣都好正常

依家好不安呢兩季對賽都係輸，仲要輸獲金

你老母你地拎過英超就唔俾我利拎係咩心態?

49000心態??

你地羊到鏝先講la葡萄能

Hide Blocked User - Heirameo

有冇人有睇波link

thanks

T仔無態，慢慢10分鐘兩次大失誤

今日又冇乜人

t8 真係冇態

未番到
踢成點

以為華dee入到

唔好

兩隊都唔係好掂 無咩態

麥迪臣球腳面瀟到

兩隊都妹下妹下

成班後生仔都踢得唔好
不過用得後生仔就預左狀態唔穩定
對面個沙夏真係好勁
如果呢場和到，最大功勞係soG

條LINK睇睇吓變咗廣告

渣土要改造下Ndidi
呢條友成日回傳橫傳
剩係敢向前傳係M10 T8
佢迫人就叻，人地迫返佢就柒

希望下半場入

原來利POST屌我哋唔想利拎英超

由得佢啦，班癲狗

狗竇鳩噏關佢地撚事咩

ayoze 又係欠屌

蘇恩祖汁雞成功

0:1 李城

SOG

蘇恩豬

下年又比人搶貴

蘇恩祖

今季目前so因豬整體表現都幾好

蘇豬

直頭英超一線中堅

直頭好過密瓜亞

提提大家 今季麥佳亞都未入波

但上季蜜瓜拎紅之後嗰場佢正選好炸彈

未適應姐

麥迪臣好撚好J
下季可唔可以唔好走

本身以為今季會係班高域上位
點知原來係so 豬
仲要打得幾好

希望佢唔好走啦
但就算要走都唔好去獌到
無前途

而家摩根仲排得前過benkovic

三個都訓低曬

係咪可以放眼下年佢頂evans

摩根呢個毒瘤...

睇YouTube 個TheTrueFox
摩根出嚟屌到爆炸

Morgan 準備換入黎啦 大家㩒定平安鐘

仆街了

失波準備

渣土諗乜

做乜撚野出摩根

又3中堅

平安鐘

等睇摩根失位之後比人反CUP

雖然Barnes 今場冇乜表現
但都唔係出摩根掛

名縮炸彈準備出場

2:0 華迪

靚到

組織好靚

華迪！！！！！

華Dee第十球

喺神射手榜再度領先

我城兩個閘好J 到

格雷果兩下冷靜到癲

今場起馬補5-6分鐘，唔好吹奏住

組織靚到

入多球

格雷後備上都交到貨

睇wiki 先知RP 試過拎神射手

以為入左

chilwell差啲

Benkovic快d打番起攞埋隊長個後備位

佢好似比人放咗去U23 到打
聯賽杯出佢都好過隊長啦

3分

終於破到魔咒

而家先知
原來係謝拉特 蘇狗欠左羅渣士一個英超冠軍

終於贏啦，下半場未入波個10幾分鐘真係危危乎
今場MOTM我覺得係SOG，佢上半場打斷對面好多反擊
仲要入埋波兩位中堅都價得鼓掌
未入波之前，又大埋門就係佢地嘅頂死球

做乜鳩條link又係未完場直接去廣告

SO因豬又入波又守到對家進攻
MOTM應該係佢啦

終於唔做私家雞

對面護球唔錯，NDIDI出名啪波勁，今場都無乜啪到
係最後補時先啪到對面，打到反擊

下次分分鐘我地送愛蛇一程

唔好燈啦，到時人地回光反照大炒李城

對阿記我地啲成績都唔係好好

幫幫手唔該

奪冠果季我地比人雙殺
係上季季尾大家無野好爭先知炒人三粒

痴線熱刺又黑哨又MMA踢斷高美斯隻腳

高美斯好似岩岩好番無耐

畫面定左格睇唔到點斷
應該好撚難睇

隔離post話斷開三節

好撚恐怖，唔好貼圖唔該，即block

孫狗
咁無品點做亞洲第一
難為AJ今季踢都無得踢

見到斷腳，諗起上年艾馬迪斷腳之後維猜墜機

韓國人係咁上下

本身都佩服son
但都係難改南泡茅嘅特點

下場要贏妓先可以拉開差距

最好贏啦 唔輸可以接受

馬列斯好似比人帽

老實講佢老婆都唔係靚

邊到睇到?

咁啱Google 馬列斯搵到

咁多位師兄今年印左邊個

作客T8 主場M10 剩係兩件

真禾特又出手?

唔係 有個唔知咩拳王做的

拳王調情！馬列斯老婆釀出軌

馬列斯妻子與韋達言談甚歡。
【Now Sports-體育】有傳重量級拳王韋達在夜店搭上馬列斯老婆Rita，令這位曼城球員甚為不快。

以6000萬鎊加盟曼城的馬列斯（Riyad Mahrez）事業得意，但似乎情路遇上阻礙，《太陽報》指馬列斯妻子Rita 在一所夜店與重量級拳王韋達（Deontay Wilder）言談甚歡，更似乎已經「撻著」。有在場人士如是說：「他們不斷談天說笑，氣氛歡快非常。你可以感到氣氛很熱烈，二人是真心連繫在一起了。你要知道他們身處的地點，很多人都看到他們相處得很好。」

Rita 與馬列斯相遇的夜店在曼市很出名，而且是不少球員及WAGs經常現身的地方，當晚甚至有馬列斯的曼城隊友在其中，所以消息很快就傳到他的耳中。有說馬列斯甚為震驚，而且有點傷心，但未知此事會否影響二人的感情生活。

m10 ig個頭咁mk

原來鍚菲聯個龍門有5張clean sheet

佢地同我地一樣失最少波

講起佢地對利果場都係好可惜

因住啲猁又屌我哋係獌啊

舒米仔今日生日🎂
33歲仔繼續好表現

踢到40歲

咁我哋簽利物浦後備返嚟做乜

出年打歐戰 買定啱使架啦

李城學院贏左fullteam新特蘭

咩比賽嚟

你當係英國版既低級組銀牌賽啦
我都唔識形容

華Dee膺10月最佳球員

【Now Sports-體育】李斯特城當勇前鋒華迪當選英超10月份最佳球員。

「贏得這個獎項真好，但只是展示球隊做得有多好。」華迪（Jamie Vardy）當選10月份英超最佳球員後，接受英超官方網站訪問時說。華迪在10月份參與3場英超共射入4球，其中10月19日李城勝般尼2:1之役建一功，而在1星期後球隊大勝修咸頓9:0之役連中三元。

李城上輪以2:0作客勝水晶宮2:0，為球隊埋齋的華Dee成為本季英超首位入球達雙位數的球員，上次出現同樣情況是2015/16年球季，當年李斯特城贏得聯賽冠軍。

經過11輪比賽後，李斯特城排聯賽榜第3位，僅次冷下周日對陣的榜首雙雄，而「狐狸」將於周六主場迎戰阿仙奴。

渣土拎唔到

領隊獎攞左無運行 唔攞仲好

聽講攞每月最佳總教練好邪

林伯聽日即刻比昌宮收皮

咁計又唔見利有事

利有神秘力量嘛
btw比屈DEE燈完車仔聽日都大炒永晶宮

今晚個個都睇好我地贏反而好擔心

深夜閪波多
但上次深夜就9粒

今晚先係真正既深夜閪波

睇緊昌宮 搞掂車仔錫晒你地呀

永昌官比人禁住打，和到都偷笑

打反擊啦

啱啱個罰波處理得差到
比我傳比禁區頂射 完全無人mark
好過直接斬出底線

終於捱唔住

求下你哋今晚可唔可以炒阿9粒

我已經頂唔順愛狗

如無意外我地今日就會獨佔最少失球既英超

咪燈啦你講親都無好野

咁快追和
不過失波已經多過我地

今晚就會變西波

屈DEE你同燒山邊個勁啲
你一講追和就VAR吹返走

今次真係追和

渣土又勝利11人可能要輸先會轉陣

又吹

無事

又有m10可以J

錫菲聯真係好難踢
我地-6入世界波反勝

加油幫手炒多幾年送走愛蛇

之前曾經被睇成係黑馬對手既西咸已經輸到唔見左影唔成氣候

手足訓能哂?

喺度呀 12點半點會訓

一點半啦on9

打多左個2字

開波la

屌你老母艾約屍

ayoze我屌你

連續miss左兩個黃金機會

呢段打得有火

T8又黎中場鳩射

Ayoze幾次出波中間都冇人接到

瘋狂失機

蘇仔

似比阿反擊收皮

m10爭啲

果下好笑 我以為邊個掂到 原來無

did I呢下又衝動左

隊波做乜春

無補時

好似唔係好順咁

大爆post

爭個機會啫
唔好似似對獌咁無端端失球波就得